有点冷

打完这点滴可真冷，一路骑车抖的要命，这一转眼3个多小时就过去了，还真没觉着。3小时什么都没做，这MP3全是EASON的歌，就听着，看着一个一个过往的人，看着买菜的人，看着一辆辆车，看着那妇女一根一根的抽烟。四年了，学会了各种虚伪，大学也就教会了我这个。假如有一天我也在这里卖菜，其实并我可笑，或许我以后就真是个卖菜的。与其找个被人使唤的伪白领，还不如去卖菜。新闻里全是物价上涨，我看他们卖的却有点都不贵，每一次一块钱都会找回来几毛。各种表情，真生活。本来想写很多的，一下子什么都想不起，使劲想晚上的梦，就是想不起来，太奇怪了，有种宫崎骏动画的感觉，在枪战时突然会去骑自行车旅行，就这么奇怪。明天不去打针了，感觉好了点，慢慢的就会好起来了吧。.........